\chapter{Обсуждение}
\section{Гистограмма и график плотности распределения}
Гистограмма действительно приближает собой график функции плотности вероятности,
и чем больше выборка, тем точнее это приближение, что и видно на приведенных графиках.
\section{Характеристики положения и рассеяния}
Наблюдается близость друг к другу характеристк
$\overline{x}$ и $med x$. Также, их дисперсия
меньше чем у остальных характеристик, не считая распределение Коши.

Дисперсия характеристик в распределении Коши очень разнообразна:
она может достигать очень больших значений, более того,
они различны от эксперемента к эксперементу.
Происходит это потому, что случайная величина,
имеющая распределение Коши, не имеет ни дисперсию,
ни  моменты более высоких порядков, из-за того что интеграл,
определяющий математическое ожидание этого распределения, расходится.

Однако медиана распределения Коши стабильная и имеет
небольшую дисперсию.

Наименее стабильными наблюдается полусумма экстремальных значений $z_R$.
\section{Доля и теоретическая вероятность выбросов}
На приведенных рисунках видны результаты, полученные ранее: чем больше
количество элементов в сгенерированной выборке, тем сильнее медиана
и интерквартальный размах приближаются к теоретическим значениям.

Стоит отметить симметричность норнмального распределения на всех выборках.
Распределение Коши имеет много выбросов, находящихся далеко от медианы.

Видно, что расположение медианы отличается от середины межквартильного интервала,
однако приближается к нему с увеличением размера выборки.

Экспериментальная доля выбросов приближается к теоретической вероятности с увеличением размера выборки.
Доля выбросов в распределении Коши значительно превосходит долю выбросов в других распределениях.
\section{Эмпирическая функция и ядерные оценки плотности распределения}
Видно, что эмпирическая функция распределения неплохо приближает функцию распределения,
хуже всего - для распределения Пуассона.

Эмпирическая ширина полосы пропускания Сильвермана оказалась оптимальной не везде:
у распределения Лапласа при всех тестируемых размерах выборок
ядерная оценка получилась точнее, когда полоса пропускания была
в два раза уже, чем оптимальная.

Ядерная оценка получилась наиболее гладкой
в смысле количества экстремальных точек при интервале пропускания,
чья ширина в два раза больше оптимального.

Ядерная оценка дала очень негладкое приближение
распределения Пуассона при половинном от оптимального интервале
пропускания. При оставшихся интервалах пропускания результаты
получились более удовлетворительными.

Ядерная оценка равномерного распределения получилась
точной только при оптимальном эмпирическом
шаге на выборке из ста элементов.

На меньших выборках ядерная оценка будет плохо
повторять истинную плотность вероятности, поскольку
для равномерного распределения теоретическая плотность
вероятности является принципиально разрывной, при том
что ядерная оценка непрерывная.
